大家去邊到買人字拖

夏天又黎
想買返對岩心水人字拖
大家去開邊到買 平貴都Ok

muji

想買對西瓜

比人著走左？

SPAO

唔係咁開心下話

有無d無咁冼架？

Birkenstock

呢種會唔會好重

佢有幾隻款既
Birkenstock Gizeh Eva應該會輕身少少
因為我著Arizona Eva都覺得輕身啲

Quicksilver

樓下街市

見人著好似有個 三角形 咁既拖鞋幾靚
唔知係邊買

12蚊店得啦

平唔緊要要好睇

佢啲款唔係好親我平時著啲衫

好似幾多款 幾錢左右

havaianas 無得輸

你平時著咩衫

好似兩百？

Teva舊版軟底
著左好多年

百幾有找 佢有款白色好靚

好型果啲 姐係著左就好靚仔果啲